集中火力指控警暴追究，全方位支持請求美國通過人權法制裁港共

林奠果D 冷處理 拎撚埋一二便啦
講咁多廢野冇樣岩聽
理佢都ON99

撒回戇鳩條例？不了

反赤納粹，落實香港自治

香港真雙普選
香港獨立

推

五大訴求，缺一不可
林奠係咪唔撚識字

香港人ASSEMBLE

而家支那佬縮
香港人更加要進攻!!!!

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

英、美、德領事館請願 大遊行
審視中英聯合聲明 法定性
中共正統性
中共毀約 無視國際社會
請求國際介入香港前途
施壓制裁港府 還港人雙普選 協助制定民主進程
香港人道災難 高壓滅聲 白色恐怖

執法機器無法無天 受命中共
港府管治班子失去自治權 聽命中央
實彈恐怖 威嚇扼殺民主自由現代普世價值
請求通過美國國會人權民主法案